係鬼定係手足...

一個差佬都冇，呢班係鬼定咩...好可疑...

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

返屋企訓啦,認真